各Kpop女團最難聽嘅歌

GFRIEND: sunny summer
Red Velvet: zimzalabim
Blackpink: Kill this love
Twice: 垃圾團聽都廢事聽
Izone: 今次呢首
交流下

Bp kill this love都難聽？反而覺得今次首how you like that麻麻地

個人意見嚟
可以有人覺得好聽有人覺得難聽

Red velvet RRB

RBB同zimzalabim一樣咁垃圾
唔使分

今次嗰首無平時嗰啲咁hyper少咗啲yg味

Zimzalabim正

樓主對twice見解幾深吓

樂理JJ隻耳係唔同啲

like swan swan

RBB堅係難聽

Sad but true

(g)-idle - Luv U

Twice的確

BLACKPINK: Dddd
Twice: Dance the night away(真係好撚難聽）
ITZY: Icy/ wannabe(好難決定邊首難聽啲）
Gfriend: summer rain
Red Velvet: Happiness/Umpah Umpah(雖然係fan但係呢兩首真係好一般）

summer rain最難聽??????????

我好憎佢chorus唔上唔落嘅音調 同埋個style已經睇咗十萬次好記得果陣聽好失望

呢個團本身已經唔啱girl crush我覺得
仲要首歌不倫不類

RBB難聽到傻尤其是啲尖叫聲

洩nail bu呢 洩nail bu呢

twice首首都難聽 好難揀

CLC: 無人會聽

好聽過TWICE啦

小娟作個首難聽

一定要揀我會揀signal

雖然你係引戰狗
但我唔準你咁話t寶

T-ara全部好聽

GFRIEND sunny summer都屌打twice所有歌

又真係駁唔到

MAMAMOO: 全部都好撚好聽

IZONE新歌聽多幾次好聽啦 Vitoilet好似仲差少少..

Dddd都叫難聽
你都幾非一般

揀唔到一首難聽 因為都冇得揀

口味唔同呢樣野係咪好難理解？

Kill this love真心惡頂

但mv好睇
個個都堅正
災仔好仁

咪話你非一般
無話難理解

所以一般人一定要鍾意DDdd?
咁ok 宇宙神曲

造馬團啲歌幾好聽嘅

twice一定係likey 仲要扮instagram唔知做乜春

沒有

Rv rookie

Twice: 摸n摸

下==

V字頭（唔識串）嗰首好聽喎😝

咑咑 咑咑 咑咑咑 <-EPART勁好聽

天團啲歌系高汁啲...

邊隊造馬團

bp: 由as if it's your last 之後都好L難聽除左forever young
twice: more and more 聽左幾秒頂5順

新東方

😂

幾中肯

講經 RV全部都正 Tier 1女團入面第一(係唔知點解fans唔夠隔廠個2團多，可能無比錢去買榜)

真, 就算唔係主打都好正, 是但禁一首黎聽都唔失禮

兩次：signal
豬friend: crossroad

signal 有今生無來世難聽

啱呀屌 但我都係唔明點解fans會少過d 辣殺團

其實itzy啲歌有意思好多

JYP係都要迫人哽佢啲一啖砂糖一啖屎
成日借啲依硬sell佢自己

我都覺kill this love好難聽 個旋律同嗰啲軍訓操兵歌咁款

Crossroads最多只係平淡 點都唔算難聽

Bp don’t know what to do好好聽喎

Twice - Signal

嚇死 睇錯以為好撚難聽 差啲負皮你

twice中肯

No 好聽喎

Twice 好似唱緊兒歌

Oh my girl？

我覺得bp首首歌到最尾個part都好撚難聽，不過都好過bts

梗係Colouring Book La

。。。。。反社會人格？

真係得呢首 其他都好正

佢哋啲歌好一般 同埋邊忽造馬

TWICE一首都無

駁唔刀

Red velvet RBB啲尖叫真係唔可以成日聽

係

我覺得最難聽既gogobebe其實都唔算好差

兒歌好聽好多喎⋯⋯

因為全部一樣咁難聽

Apink 都係

我反而覺得crossroads幾好聽

Twice得首cheer up叫有新鮮感
其他一律垃圾

Mv包裝得好 三分鐘起碼消幾球野 入面啲衫全部名牌新品未發布

唔明點解gogobebe難聽
我好中意

啲水得啦
嘈撚到

利申miracle

所有泡茶歌都唔好聽
日本先最正

幫你改返做泡菜
可以躝返出去了

睇曬成個po
發現個個都twice 意見都好認同 +最多讚

媽媽木 紅毛 女友 阿粉
全部合格線以上

黑粉首新歌真係炒車

兩次有邊首可以登大雅之堂

佢呢團真係純粹食公司資源

gogobebe個曲有啲哂左mamamoo既唱功
得罪講句 成首歌聽落好弱智

其他團揀唔落邊首難聽
Twice揀唔到邊首好歌

廣東歌屌打泡歌 陳蕾一個夠屌

blackpink除咗stay之外首首都一撚樣 今次呢首仲特別難聽
twice likey
gfd fingertip

bp Dududu 之後開始一樣
don't know what to do 都好聽
希望出返正常歌

Twice嗰part真係不能認同更多

Really好聽

Playing with fire 極好聽

我媽都讚 playing with fire佢帶我入坑

先唔用其他公司既女團同Twice比
師妹團都屌打佢地

首Icy真係一聽就入坑

Itzy > Twice